【南亞文宣】整咗單張，希望南亞朋友唔好被煽動

見到網上面有人寫咗唔同語言嘅南亞文宣，呼籲南亞朋友唔好被煽動
我將佢整咗做單張，希望大家可以幫手印出來，貼係多南亞人出沒嘅地方

PDF link:

Please stay away and decline anyone who pays you to engage in illegal and violent acts. Don’t be used. You will be arrested and imprisoned. Your future will be destroyed. The blame will not only be shifted to you but your community. No one can protect you, not even the one who instructed and paid you. Please refrain from violence.

कृपया कसैले तपाइलाई अवैध र हिंसक कार्यमा संग्लग्न हुन प्रोत्साहन गरेमा र भुक्तानी गर्ने बाचा गरेमा अस्विकार गर्नुहोस।आफु बच्नुहोस। यस्ता क्रियाकलापमा संग्लग्न भएमा तपाइलाई गिरफ्तार र कैद गरिनेछ।तपाइको भविष्य नस्ट हुनेछ। दोष केवल तपाइलाई मात्र हैन तपाइको समुदायलाई पनि लाग्नेछ।कसैले पनि तपाइलाई सुरक्च्या गर्नेछैन। तपाइलाई निर्देसन दिएर भुक्तानी गर्ने मानिश्ले पनि तपाइलाई बचाउन सक्ने छैन।त्यहि भएर यस्ता हिंसात्मक क्रियाकलप बाट टाढा रहन आग्रह गरिन्छ।

Nakikiusap po kami na lumayo kayo at tumanggi sa mga illigal at bayolenteng mga gawain. Wag kayo magpagamit. Masisira lang ang kinabukasan nyo. Ang sisi ay hindi lamang mapupunta sayo, pati na rin sa iyong communidad. Walang makakapag protekta sayo, pati din yung mga nag utos at nag bayad sayo. Pakiusap po, lumayo kayo sa gulo.

ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਸ਼ਰਾਰਤੀ ਤੱਤਾਂ ਤੋ ਦੂਰ ਰਹੋ ,ਅਤੇ ਨਾਜਾਇਜ਼ ਅਤੇ ਹਿੰਸਕ ਕੰਮ ਕਰਨ ਲਈ ਤੁਹਾਨੂੰ ਅਦਾਇਗੀ ਕਰਨ ਵਾਲੇ ਕਿਸੇ ਵੀ ਵਿਅਕਤੀ ਨੂੰ ਇਨਕਾਰ ਕਰੋ। ਤੁਹਾਨੂੰ ਗ੍ਰਿਫਤਾਰ ਕੀਤਾ ਜਾ ਸਕਾਦਾ ਹੈ ਅਤੇ ਕੈਦ ਵੀ ਕੀਤਾ ਜਾ ਸਕਦਾ ਹੈ।ਤੁਹਾਡੇ ਭਵਿੱਖ ਤਬਾਹ ਹੋ ਜਾਵੇਗਾ। ਦੋਸ਼ ਸਿਰਫ ਤੁਹਾਡੇ ਤੇ ਨਹੀਂ ਪਰ ਪੂਰੇ ਸਮੁਦਾਏ ਤੇ ਆਏਗਾ। ਇੱਥੋਂ ਤਕ ਕਿ ਉਹ ਵੀ ਜਿਸ ਨੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਹਿਦਾਇਤ ਦਿੱਤੀ ਹੈ ਅਤੇ ਅਦਾਇਗੀ ਕੀਤੀ ਹੈ। ਕ੍ਰਿਪਾ ਕਰਕੇ ਹਿੰਸਾ ਤੋਂ ਦੂਰ ਰਹੋ।

推到UST南亞仔同VTC南亞仔入黎

要推 要weconnect

推！

推啊

推

推

******大家可以用追故模式同熱門留言睇補充同更新******

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

大大張同係重慶大廈 佐敦同深水埗 ！ 另一個集中地元朗就暫時唔好入去住 安全緊要！

貼

人哋收錢架

push

等錢使都唔會想坐監
文宣個內容就係等佢地知道會有後果，俾錢班友係唔會保南亞人

元朗大屠殺

歡迎為港戰鬥巴絲隨意使用
請更多語言天才進攻全球
.......................................................
日本語version作業中,中途採用も大歓迎です
年齢性別レベル一切問わず
採用条件は一つのみ
你愛香港可以去到幾撚盡呀？

日文文宣 屠殺影片字幕
特求上字幕後製高手，及流通出去

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
物盡其用
元朗大屠殺 廣東話字幕素材

再推啊

光復香港，時代革命

有錢有計傾